好希望有人嚟上水遊行等黨鐵停上水站

如題等羅湖落馬洲冇人來，光復上水冇支那人。

一齊摺
香港自由鳥

[推上熱門]外國人搞起摺紙鶴challenge祝福香港

椎

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

邊度有遊行黨鐵就停邊度

而家嚮上水
多蝗到痴撚線

應該要突擊光復上水
收曬風隻隻落曬閘 冇得屌蝗邊度嚇得走佢地

幾時可以再火復上水 嚴重過屯門

你肯入紙就有
基本上你而家入紙就算比狗反對都大打人出黎同你行

怕佢只係飛站